扮工discord group

原本係skype group 有幾十人
而家轉discord吸納新血
歡迎在職人士入黎扮工吹水
謝絕娘娘狗公

已入

Invite invalid